張敬軒算唔算喺油麻地大火嘅死傷者家屬傷口上灑鹽

相信身為香港人都會好唔開心

點解仲要拎火燭黎講笑

笑唔出 一d都唔好笑

唔算 因為佢係暗黃

推到佢仆街

相信身為香港人都會好唔開心 ?

樓豬連做一個分化撚都 fail
真係鄧你老母可憐 生左個弱智仔

你做人都幾辛苦

清當年係咪劉翔奧運斷腳有人post旅行相就屌柒人嗰啲網軍？

唔明
新聞11月21
Ig 22mins前

即係點？

算啦樓主 軒仔護埋旗你都入唔到佢㗎啦
人地暗黃 暗手足黎

弱智post
hinscheung story應該26／11左右出嘅
弱智hater, 咁憎張敬軒又follow 佢，仲save哂佢啲ig story留返黎批鬥，但毫無邏輯，係咪有精神病

但火燭個d唔係香港人